700 噸是一個咩概念？

一隻大象幾重？

2個伯母既重量

?

蟻多嬲死象就夠700 tons